[留名跟進] 鄧桂思簽咗器官捐贈咭未?

推到佢簽為止~~~

馬倬朗呢
未update唔知點

未update x2
佢救咗幾多個病人?